兩日之後係咩日子呢，疫情嚴重都唔可以忘記，原諒佐班狗？

*請注意，由於黨安惡法已立，快閃文宣被捕都可能有嚴重後果，請張貼文宣之前注意安全，安全最重要，人無事先做到世界冠軍架嘛*

八三一（８３１）11個月快閃文宣，讓全港人不忘八三一（８３１）
下個月就係831恐襲一週年

【831恐襲十一個月 - 快閃文宣啟動】
日期 : 7月30日 (四) 至 7月31日 (五)
時間 : 全日
地點 : 全港

有人話831 好容易變送頭
悼念又唔需要個個月做

但有部份人又怕唔個個月做，香港人會忘記
所以831睇大家想點做，自己選擇

一於去買一疊A4 size label周圍貼! 文宣都可以遍地開花, 等政府同藍絲都清唔晒!
每個人都唔需要貼得多，當每個人做兩張。
一個人就兩張，兩個就四張，四個就八張，一千個人就兩千張
如果有兩萬人做，全香港都係快閃831文宣無咩難度
係睇大家真係會唔會Take action咁解

最重要係和理非/鍵戰唔需要怕犯咩撚野法例，連條新惡法4人聚集都唔會犯

唔好問點解條街無咩人一齊做，個個咁問就無人做，依家仲有好多人未放棄，不過未必你睇到

低風險 低門檻 低成本
唔使再因為冇膽玩噴膠 怕俾人報串而做唔到文宣

一般文具舖都有! 預100蚊100張
A4 LABEL介紹
*通常依D LABEL有好多格式，又完整一張A4唔割開，同時都有10*20的分割式
根據自己的需要黎買*

再詳細參考方法

藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命

#行動 #最新任務

你鐘意寫字又得，拎去做底印文宣都得

提供一張好有用的831文宣

另外想做貼紙師的可以係到拎素材
[貼紙師] 大量文字貼紙素材

手足快閃作品：

d

.

D

n

l

推

m

1

做乜跟我

up

香港新聞及資訊TG廣播 HKTGB
From 天水圍救人小隊Channel
#元朗 #尋記者 #緊急

2042即時 學生動源鍾翰林於元朗被國安人員上門入屋搜查‼️有冇記者响元朗？？

Source:

鐘翰林被捕時向記者宣稱他被警方以「煽動他人分裂國家」罪名拘捕

你個vpn好掂

好緊張好緊張

冇用vpn

有咩方法咁快

巴閉喇

學生動源 鍾翰林 被自稱國安隊人員搜查

順便推一推

0

唔好只係好嬲好嬲

同我傳通街先，Twitter,Facebook都要

ＴＶＢ戰線報捷喎

恐佈份子

學生動源鍾翰林
鐘翰林被捕時向記者宣稱他被警方以「煽動他人分裂國家」罪名拘捕

狗, 全部都係狗

久違的勝利

捱

好事黎

sweet sweet sweet victory

。

push

不如今日你開

what happened?

鐘翰林被捕時向記者宣稱他被警方以「煽動他人分裂國家」罪名拘捕

黨媒護航

之前咪有個曹永廉「代言」海鮮既任務，間野徹底割咗

出太子食飯

突發

學生動源 鍾翰林 被自稱國安隊人員搜查

咁有冇興趣開tvb po

有冇興趣開tvb po

no

14 Vs 1

好似係第一次咁拉法？

good news 喎

tvb關門未?

唔想有人起我底

係，第一次非當場拉

我

你本身就有創意台作品

今天上到嗎?

要日日做任先有機會喔

屌

Push

正面上我

in 國安 we trust
法律收皮啦

仲上埋youtube

原來係咁

pish pish

tui

推手

831

依次班外國佬唔出手，真係一個一個咁比人清算

播下

你

一陣小馬畀你內容

831.831

Never forget
Never forgive

黑警死全家

你咪咁快潛水

你啱

今日呢個標題唔得
可以用返d鼓勵既字眼

25 vs 3

開下啦

今次邊位係開帖師

學生動源 鍾翰林 被自稱國安隊人員搜查

學生動源 鍾翰林 被自稱國安隊人員搜查

學生動源 鍾翰林 被自稱國安隊人員搜查

香港巴

都係，下次正面Ｄ

口

落咗氹

放心喎

係咪你呢

手

FB 已tag 袁爸

第十

P推

標題：

再度被商戶割蓆 曹永廉籲正義之人團結救港

仲要拉學生
個對象都好明顯
震撼學生用

班狗咬得人即係會告，依次真係hihi

開得嫁啦~

hello

有人覆咗

你哋咁有心機，點敢唔出山做返開post師

開po 了

第一次咁拉
調查完的拉法

即係變支那式爆門拉人
仲有黨安法之下係唔可以保釋架

you are good to go

狗狗狗狗

新鮮啲

d hui mi uh

wt

SUCK CHANNEL

#投稿
3月油塘捉女仔，都係呢架車
#VL6473

有片 不過睇唔清車牌

唉

post

未立法之前已經KEEP住消失Ｄ手足
依家直程放上台前

peso

狗呀狗呀

再度被商戶割蓆 曹永廉籲正義之人團結救港

兩日後？？？

依日29號
兩日後未就係31號

推阿！

係時候歸位

推
忘記不到

721831101

get 錯正日sor

更新消息：

學生動源發言人何諾恆於沙角邨被捕

source?唔撚好散播恐怖屌你老母

屌你老母支那共狗

因為呢一篇文，港共派出国安狗捉左學生動源

太遲覆了

再度被商戶割蓆 曹永廉籲正義之人團結救港

[Twitter戰線] 前學生動源召集人鍾翰林被控「煽動他人分裂國家」

做任啦

全港開花

是日電台

[至少48名手足上庭！] 7月30號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

Pishhhhh